---
title: Real Hoorcollege
subtitle: How many more?
tags: [hoorcollege]
date: 2018-03-06
---

Dinsdag 6 maart

Hoorcollege.
Interessante hoorcollege, was te volgen maar ik heb niet het gevoel dat ik iets geleerd heb.
Op school gebleven en beetje aan mijn lifestyle diary gewerkt.
En naar de workshop Onderzoeksmethoden gegaan.
Dan naar keuzevak Spaans gegaan en Spaanse werkwoord vervoegen geleerd.


